有無連登巴絲打識得搬運傢俬去外國

是咁啲 朋友打算移民去英國 但係佢有件太爺留落既大木箱想帶走 有無連登巴絲打知道有咩野公司可以搬運呢啲傢俬走？

另外佢屋企啲傢俬要賣，有無香港比較好一條龍服務既收二手家私既公司介紹，合理價錢

跪求運登仔幫手

Nippon expresses hk?